\vbox{
    \ifmini

        \section*{Das Lied der Kraniche\index{Die Kraniche}\index{Kraniche fliegen im Keil}\index{Lied der Kraniche}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt e | e D B | a D\spt G\spt e | a D\spt e | Fis\spt a H\spt}

        \begin{enumerate}
            \item Die Kraniche | So trotzen | So teilen sie besser | Die Starken | die Schwachen
            \item Und kommen | Am Ziel | Haben die | Loben die | Die doch auch
            \item Dann fressen | Soviel | Die Starken | Als die Schwachen | In den Teichen
            \item Lasst uns | Dass wir | Der Starke | Und trinken | Auf ein noch
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S95 Das Lied der Kraniche \index{Die Kraniche}\index{Kraniche fliegen im Keil}\index{Lied der Kraniche}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item D\chord{e}ie Kraniche fl\chord{H\spt}iegen im K\chord{e}eil\\
            So trotzen sie bes\chord{D}ser den W\chord{B}inden.\\
            So t\chord{a}eilen sie be\chord{D\spt}sser die Krä\chord{G\spt}fte w\chord{e}eil\\
            Die St\chord{a}arken b\chord{D\spt}ilden den vorderen T\chord{e}eil\\
            Und die Sc\chord{Fis\spt}hwachen f\chord{a}liegen h\chord{H\spt}inten.
            
            \item U\poc{e}nd komm\poc{H\spt}en die Kraniche \poc{e}an\\
            Am Ziel i\poc{D}hrer Reise d\poc{B}ann,\\
            Ha\poc{a}ben die Stä\poc{D\spt}rkeren größ\poc{G}ere Arbeit g\poc{e}etan.\\
            Und l\poc{a}oben die Sch\poc{D\spt}wächeren von hi\poc{e}ntenan\\
            Die d\poc{Fis\spt}och auch i\poc{a}hr Bestes g\poc{H\spt}aben.
            
            \item D\poc{e}ann fressen die Kr\poc{H\spt}aniche F\poc{e}isch\\
            Soviel die Mäg\poc{D}en verl\poc{B}angen.\\
            Die S\poc{a}tarken die ha\poc{D\spt}ben nicht me\poc{G\spt}hr für den Ti\poc{e}sch\\
            Als die S\poc{a}chwachen vom guten s\poc{D\spt}ilbernen F\poc{e}isch\\
            In den T\poc{Fis\spt}eichen am \poc{a}Ziel sich gefa\poc{H\spt}ngen.
            
            \item L\poc{e}asst uns wie die Kr\poc{H\spt}aniche s\poc{e}ein,\\
            Dass wir unser Mö\poc{D}glichstes geb\poc{B}en.\\
            Der St\poc{a}arke im G\poc{D\spt}roß und der Schw\poc{G\spt}ache in kl\poc{e}ein\\
            Und t\poc{a}rinken am Ab\poc{F\spt}end den gleichen teuren We\poc{e}in\\
            Auf e\poc{Fis\spt}in noch viel b\poc{a}esseres L\poc{H\spt}eben.
            
        \ath{Worte \& Weise: Kurt Demmler}\nopagebreak
            
        \end{enumerate}
    \fi
}